{
	"Login": "로그인",
	"Cancel": "취소",
	"Email/Username": "이메일/사용자 이름",
	"Password": "비밀번호",
	"Submit": "제출",
	"Two-Factor Code": "두 요인 코드",
	"Lost Two-Factor Device?": "잃은 두 가지 요소의 장치입니까?",
	"Recovery Options": "복구 옵션",
	"Enter Two Factor Code": "입력 두 가지 요인 코드",
	"Error": "류",
	"Too many attempts.  Try again later.": "너무 많은 시도가 있습니다. 나중에 다시 시도하십시오.",
	"Register": "등록",
	"Email Address": "이메일 주소",
	"Username": "사용자 이름",
	"First Name": "이름",
	"Last Name": "마지막 이름",
	"Re-enter Password": "다시 입력한 비밀번호",
	"I agree to the": "에 동의합니다",
	"terms and conditions": "조건 및 약관",
	"Register New Account": "새로운 계정을 등록하",
	"Menu": "메뉴",
	"LOGOUT": "로그 아웃",
	"System Status": "시스템 상태",
	"Market List": "시장 목록",
	"User Dashboard": "사용자 대시보드",
	"User Support": "사용자 지원",
	"Listing Request": "목록 요청",
	"Listing Status": "목록 상태",
	"Market Makers": "시장 메이커",
	"Rest API": "Rest API",
	"Websocket API": "Websocket API",
	"About Altilly": "에 대한 Altilly",
	"About Qredit": "에 대한 Qredit",
	"FAQ": "FAQ",
	"Fees": "요금",
	"Terms": "약관",
	"Privacy Policy": "개인 정보 보호 정책",
	"Cookie Statement": "쿠키 정책",
	"Security Statement": "보안 문",
	"Settings": "설정",
	"Theme": "테마",
	"Dark": "다크",
	"Light": "빛",
	"Language": "언어",
	"English": "영어",
	"Dutch": "네덜란드",
	"Chinese": "중국",
	"Russian": "러시아",
	"Spanish": "스페인",
	"Hindi": "힌디어",
	"Japanese": "일본어",
	"Korean": "한국어",
	"Top-Right": "오른쪽 상단",
	"Top-left": "왼쪽",
	"Bottom-Right": "오른쪽 하단",
	"Bottom-Left": "왼쪽 하단",
	"Markets": "시장",
	"Activity": "활동",
	"Assets": "자산",
	"Account": "계정",
	"Support": "지원",
	"Confirm Limit Order": "지 확인하기 위해 제한",
	"Side": "Side",
	"Time In Force": "시간에력",
	"Price Each": "가격이 각각",
	"Quantity": "수량",
	"Stop Price": "가격 정지",
	"T/P Price": "T/P 가격",
	"Net": "Net",
	"Confirm": "확인",
	"Confirm Market Order": "지 확인하기 위해 시장",
	"Estimated Net": "예상 Net",
	"Deposit Options": "보증금 옵션",
	"Deposit": "금고",
	"Deposit Other Asset": "예금 기타자산",
	"Search": "검색",
	"Please Enter a Search Term!": "시기 바랍 검색할 단어를 입력하십시오!",
	"Limit Order": "제한 순서",
	"Market Order": "시장 순서",
	"Message (press enter to submit)": "메시지(enter 키를 눌러 제출)",
	"Chat": "팅",
	"CHANGE": "변경",
	"VOLUME": "량",
	"Balance": "균형",
	"Good-til-Cancelled": "좋은-til-는 취소",
	"Immediate-or-Cancel": "즉각적인 또는 취소",
	"Fill-or-Kill": "을 채우-또는-Kill",
	"Day": "일",
	"Good-til-Date": "좋은-til-날짜",
	"Expire Time": "만료 시간",
	"Set Stop Price": "설정 가격",
	"Set T/P Price": "설 T/P 가격",
	"Total": "총",
	"Fee": "요금",
	"Net Total": "총",
	"BUY": "사",
	"Autoconfirm On/Off": "Autoconfirm On/Off",
	"SELL": "판매",
	"Market Price **": "시장 가격**",
	"Last Price": "마지막으로 가격",
	"Account Value": "계정 값",
	"Withdraw": "을 철회",
	"Volume": "량",
	"Buy": "사",
	"Sell": "판매",
	"Not enough orders in the books": "충분하지 않은 주문에 책을",
	"Login or create account to trade": "로그인 또는 계정 생성하는 무역",
	"Invalid Quantity": "잘못된 수량",
	"Amount exceeds available balance": "금액을 초과할 균형",
	"Sum": "Sum",
	"Make Sell Order": "들에게 판매하는 순서",
	"Qty": "Qty",
	"Bid": "입찰",
	"Ask": "요청",
	"Make Buy Order": "을 구매 주문",
	"Market Trade History": "시장 무역의 역사",
	"Date": "날짜",
	"Price": "가격",
	"limit": "제한",
	"stopLimit": "stopLimit",
	"tpLimit": "tpLimit",
	"market": "시장",
	"stopMarket": "stopMarket",
	"tpMarket": "tpMarket",
	"active": "활성",
	"partly filled": "부분적으로 채워진",
	"pending": "류",
	"cancelled": "취소",
	"Your Active Orders": "Active 주문",
	"Type": "유형",
	"Status": "상태",
	"Bought": "구입",
	"Sold": "판매",
	"Your Trade History": "귀하의 무역 역사",
	"Trigger": "트",
	"Vol": "Vol",
	"High": "높",
	"Low": "낮",
	"24hr Price": "24 시간 가격",
	"Account Balances": "계정의 잔액",
	"Estimated Account Value": "예상 값이 계정",
	"Hide Zeros": "숨기기 제로",
	"Ticker": "종목",
	"Asset Name": "자산 이름",
	"Available": "사용 가능",
	"Pending Deposit": "보류 중 금고",
	"Pending Withdraw": "보류 중인 철회",
	"Held for Order": "개최를 위한 순서",
	"Value": "값",
	" Assets Listed in ": " 자산에 나열 ",
	"Explore Markets": "탐구 시장",
	"Total will be calculated when you click buy or sell": "총 계산됩을 클릭하면 구매 또는 판매",
	"Withdraw Options": "을 철회 옵션",
	"Withdraw Other Asset": "을 철회셋",
	"Order Request #%s Successfully Received": "기 위해 요구#%s 성공적으로 수신",
	"Your Deposit Address is": "보증금 주소",
	"Copy Address": "주소 복사",
	"PaymentID / Memo (REQUIRED)": "PaymentID/Memo(필수)",
	"Copy Payment ID": "사본을 지불 ID",
	"Network Confirmations Required for Deposit": "네트워크 확인에 필요한 금고",
	"Socket Disconnect Detected": "소켓 연결을 끊 검출",
	"to get to": "을 얻",
	"Copied!": "복사!",
	"Information about the coin": "에 대한 정보를 코",
	"Ticker Symbol": "Ticker Symbol",
	"About Asset": "자산에 대한",
	"7 Day Sparkline": "7 일 스파크",
	"Circulation": "순환",
	"Total Supply": "총 공급",
	"Market Cap": "들의 투자의견이 시가총액",
	"Value Each": "값을 각",
	"Social Contacts": "소셜 연락처",
	"Website": "웹사이트",
	"Explorer": "탐색기",
	"CoinMarketCap": "CoinMarketCap",
	"Coingecko": "Coingecko",
	"Cryptoslate": "Cryptoslate",
	"Asset Type": "자산 유형",
	"Premine": "Premine",
	"Proof Type": "증명 유형",
	"Algorithm": "알고리즘",
	"Sourcecode": "소스",
	"Whitepaper": "Whitepaper",
	"KYD Info": "KYD 정보",
	"Mining Pool": "Mining 수영장",
	"Twitter": "트위터",
	"Telegram": "보",
	"Reddit": "Reddit",
	"Facebook": "Facebook",
	"Youtube": "유튜브",
	"Intagram": "샵팀",
	"Discord": "불",
	"Slack": "불황",
	"BitcoinTalk": "BitcoinTalk",
	"Information about the asset": "자산에 대한 정보",
	"View": "보기",
	"Deposits": "금",
	"Withdraws": "철회",
	"Orders": "주문",
	"Trades": "거래",
	"Active": "활성",
	"Filled": "득",
	"From": "서",
	"To": "하기",
	"Run Report": "실행 보고서",
	"Cancelled": "취소",
	"Asset": "자산",
	"Market": "시장",
	"Export CSV": "CSV 내보내기",
	"Copied": "복사",
	"Cancellation Request Received for Order #": "취소 요청을 받기 위해#",
	"An Error Occurred.  Try Your Request Again.": "오류가 발생했습니다. 다시 요청해 보세요.",
	"Show": "보",
	"Depth Chart": "깊이 차트",
	"Hide": "숨기기",
	"Deactivate": "비활성화",
	"Deactivate Two Factor": "비활성화 두 요인",
	"Warning - Deactivating Two Factor Reduces Account Security": "경고-비활성화하면 두 가지 요인을 줄이 계정 보안",
	"Google 2FA is Active": "Google2FA 활성",
	"To deactivate your two-factor authentication, enter the 2FA code from your Authenticator App": "을 비활성화하려면 다음 단계를 따르 two-factor authentication,를 입력 2FA 코드에서 인증 응용 프로그램",
	"Select your country code and enter your celluar phone number to get a verfication code": "국가 선택한 코드를 입력 celluar 전화 번호를 얻을 확인 코드",
	"Get Verification Code": "드",
	"Verify Code": "확인 코드",
	"Verifiy SMS Number": "Verifiy SMS 번호",
	"Select your country code and enter your celluar number to get a PIN code": "국가 선택한 코드를 입력 celluar 수를 얻을 수 PIN 코드",
	"Verify PIN": "을 확인 핀",
	"Enter your password below to deactivate your firewall": "비밀번호를 입력하려면 아래 방화벽",
	"Deactivate Login Firewall": "로그인을 비활성화 방화벽",
	"Select the type of firewall and manage rules": "방화벽의 유형을 선택합과 규칙 관리",
	"Activate": "활성화",
	"Activate Login Firewall": "활성화 방화벽 로그인",
	"Delete or add new rules below. To change firewall type, you must deactivate first.": "삭제 또는 추가 새로운 규칙 아래. 을 변경하는 방화벽의 종류,비활성화해야 합니다 처음이다.",
	"Save Changes": "변경 사항을 저장",
	"Manage Firewall Rules": "관리 방화벽한 규칙",
	"Firewall Mode": "방화벽 모",
	"Add Rule": "규칙 추가",
	"Enter Password": "비밀번호 입력",
	"Edit Profile": "프로필 편집",
	"Email Preferences": "환경설정 이메일",
	"Your Email Preferences": "이메일 환경설정",
	"Save Settings": "설정을 저장",
	"Sort": "종류",
	"Change": "변경",
	"Name": "이름",
	"Socket Connecting": "소켓 연결",
	"Please Login or Register": "로그인 또는 등록",
	"Login Required": "로그인이 필요",
	"An unknown error occurred": "알 수 없는 오류가 발생한",
	"Failed Login Attempt": "로그인 실패",
	"Your username has just had a failed login attempt.": "사용자 이름을했다 단지 못했 로그인을 시도합니다.",
	"IP Address": "IP 주소",
	"If this was you, then everything is fine and you can ignore this message.": "면,당신 그 모든 것은 괜찮다고 이 메시지를 무시할 수 있습니다.",
	"Successful Login": "성공적으로 로그인",
	"Your username has just successfully logged in.": "사용자 이름은 성공적으로 기록됩니다.",
	"Note": " 이메일 보내기 전에 두 요인 코드 요청을 합니다.",
	"Successful Two-Factor Login": "성공적인 두 가지 요소 로그인",
	"Your username has just successfully authenticated your Two-Factor code": "사용자 이름은 성공적으로 인증의 두 가지 요소의 코드",
	"OK": "OK",
	"Email Change Request Failed": "이메일 변경 요청이 실패",
	"Go to the homepage": "홈페이지로 이동",
	"Alright. You can stop clicking that... it just bounces, that's it.": "괜찮습니다. 당신이 중지 할 수 있습을 클릭하는 것은 그냥 반사,그것입니다.",
	"Email Change Successful": "이메일 성공적인 변화",
	"Authorize Email Change": "이메일 변경 권한을 부여",
	"A request has been made to change your email address.": "요청을 변경하는 귀하의 이메일 주소입니다.",
	"Old Email": "이메일",
	"New Email": "새로운 이메일",
	"Request IP": "요청의 IP",
	"If this was you, then you can complete the authorization request by clicking this link": "면,당신은 완료할 수 있는 권한을 요청하는 이 링크를 클릭하여",
	"If this was NOT you, then you need to change your password and ensure your account is secure": "이 되지 않는 경우는 당신,당신은 당신의 비밀번호를 변경하고 계정이 안전",
	"Withdrawal Confirmation": "인출 확인",
	"Requested Amount": "요청하량",
	"Withdraw Fee": "을 철회 요금",
	"Receiving Amount": "을 받량",
	"Receiving Address": "을 받 주소",
	"To complete your withdrawal, click the link below to review and approve the withdrawal request": "를 완료하는 철수는 아래 링크를 클릭하십시오를 검토하고 승인하는 신청서",
	"Contact customer support and alert them that you may have a security issue on your account.": "고객 지원 및 그들에게 경고할 수 있는 보안 문제에 귀하의 계정이다.",
	"Log into your account and cancel any withdrawals": "로그 귀하의 계정으로 인출이 취소",
	"Change the password on your account": "비밀번호 변경에 귀하의 계정",
	"Make sure you setup Two-Factor security": "확인 설정 두 가지 요소의 보안",
	"Please note": " 인출할 수 있는 지연,양해 해 주시기 바랍에 연락하기 전에 지원에 대해 철수 문제입니다.",
	"To cancel this withdrawal, click this link": "을 취소하려면 철수,이 링크를 클릭하십시오",
	"Withdraw Cancellation Request Failed": "을 철회 실패 취소 요청",
	"Withdraw Cancellation Successful": "철회를 성공적으 취소",
	"Close": "닫기",
	"View Referrals": "View 추천",
	"Referral Payment History": "추천 지불 역사",
	"Create New API Key": "새로 만들고 키 API",
	"View Recent Login Details": "최근 보기 로그인 상세 정보",
	"Create": "성",
	"Balances": "잔액",
	"Last": "마지막",
	"Please note withdrawals can sometimes get delayed, please be patient before contacting support about withdrawal issues.": "주출할 수 있는 지연,양해 해 주시기 바랍에 연락하기 전에 지원에 대해 철수 문제입니다.",
	"Withdraw Confirmation Successful": "을 철회 성공적인 확인",
	"Select View": "선택하 보기",
	"Chart 5m": "차트 5m",
	"Chart 15m": "차트 15m",
	"Chart 30m": "차트 30m",
	"Chart 1h": "차트 1",
	"Chart 3h": "차트 시간이 3 시간",
	"Chart 4h": "차트 4h",
	"Chart 8h": "차트 8h",
	"Chart 12h": "차트 시간이 12 시간",
	"Chart 1d": "차트 1d",
	"Trade History": "무역 역사",
	"Your Orders": "주문",
	"Your Trades": "귀하의 거래",
	"Chart Time": "차트 시간",
	"Other Views": "다른 뷰",
	"Other Markets": "다른 시장",
	"Markets & Actions": "시장 및 작업",
	"Sell Options": "판매 옵션",
	"Buy Options": "구매 옵션",
	"Insufficient funds for order creation.": "부족한 자금에 대한 주문 제작.",
	"Confirm Your Email Address": "확인하는 귀하의 이메일 주소",
	"Thank you for joining the altilly community!": "감사합니 altilly 니다.",
	"Your information": "정보",
	"Registered Email": "등록된 이메일",
	"Confirm your email address by clicking below": "확인하는 귀하의 이메일 주소를 클릭하여 아래",
	"Manage QAE": "관리 QAE",
	"Medium.com": "Medium.com",
	"Crypto-Asset Trading Platform. The Future is Now": "암호화 자산 거래 플랫폼입니다. 미래는 지금",
	"We have received a withdrawal request from your account.  Here are the details": "우리가 받은 탈퇴를 요청합니다. 여기에 세부 사항",
	"If you did not request this payment please do NOT click on the above link.  You should instead do this": "요청하지 않았다면 이 지급하지 마십시오 클릭합니다. 대신 이",
	"Note: This email is sent prior to the Two-Factor code request.": "참고:이메일이 발송되기 전에 두 요인 코드 요청을 합니다.",
	"Account Verification Levels": "계정 수준의 인증",
	"Level": "준",
	"Details": "상세정보",
	"Daily W/D Limit": "매일 W/D 제한",
	"2FA Not Activated": "2FA 활성화되지 않음",
	"2FA Activation": "2FA 인증",
	"Phone Verification": "전 검증",
	"ID Verification": "ID 검증",
	"Address Verification": "주소 확인",
	"Corporate Account": "기업 계정",
	"No Limit": "제한 없음",
	"Security Tips": "보안 팁",
	"Make sure you are visiting": "고 있는지 확인 방문",
	"Never": "지",
	"install any browser plug-ins that claim to be associated with altilly.": "설치 어떤 브라우저 플러그인하는 것을 주장과 관련된 altilly.",
	"make any phone calls to anyone that claims to be from altilly.": "전화를 걸려는 사람에서 주장 altilly.",
	"disclose your Password, Google Authentication Code, SMS Authentication Code or Google Authentication Key to anyone, including altilly Support.": "비밀번호를 Google 인증 코드,SMS 인증 코드는 구글 인증 키를 누군가를 포함 altilly 지원합니다.",
	"make transactions or send funds to anyone who claims to be from altilly.": "게 거래 또는 자는 누군가에서 주장 altilly.",
	"Always": "상",
	"setup Two-Factor Authentication on your accounts for an added layer of security.": "설치에는 두 가지 요소에서 인증을 귀하의 계정에 대한 추가 보안을 강화합니다.",
	"Get Social": "사회 얻",
	"Offline": "오프라인",
	"Balance Sheet": "시",
	"Last Updated": "최근 업데이트",
	"Liabilities": "부채",
	"Customer Funds on Deposit": "고객 자금에서 금고",
	"Customer Funds Pending Deposit": "고객 자금 보류 중 금고",
	"Customer Funds Pending Withdrawals": "고객의 자금수료",
	"Total Liabilities": "부채 총계",
	"In Deposit Wallets": "에서 예금을 지갑",
	"In Transit Between Wallets": "운송 사이의 지갑",
	"In Withdrawal Wallets": "에서 철수를 지갑",
	"In Safe Storage": "에서는 안전한 저장",
	"Total Assets": "자산 총계",
	"Notifications": "알림이",
	"We enjoy using Telegram and Discord to get in touch with the community. It's great for both individual and group conversation. Be careful, however, there are many people out there pretending to be somebody else. It is very easy to disguise yourself on telegram, so make sure you are talking to the right person. If somebody sounds suspicious, then let us know.": "우리를 즐길을 사용하여 전보와 갈등에 사용자를 제공하는 것입니다. 그것은 좋은 모두를 위해 개인과 그룹의 대화입니다. 주의,그러나,많은 사람들이 거기 척 누군가가 다른 사람. 그것은 아주 쉽게 자신을 위장하기 전보다,그래서 당신이 있는지 확인 이야기하는 사람이다. 만약 누군가 의심스러운 소리 후,저희에게 알려주십시오.",
	"chatroom": "채팅방",
	"Rescan Deposit Transaction": "재검색금 거래",
	"Missing a deposit?  Use this form for an automated rescan.": "없소? 이 양식을 사용한 자동화한 다음 다시 검색하세요.",
	"Transaction ID": "Transaction ID",
	"Rescan": "재검색",
	"Recent Logins": "최근 로그인",
	"Failed Logins": "지 못했 로그인",
	"User Profile": "사용자 프로필",
	"Verfication Level": "수준 확인",
	"Max Daily Withdraw": "Max 매일의 철회",
	"Chat Handle": "채팅을 처리",
	"User Since": "사용자 이후",
	"Referral ID": "추천인 ID",
	"Market Maker Tier": "시장이 계층 메이커",
	"Two Factor Authentication": "두 요인 인증",
	"Login Firewall": "로그인이 방화벽",
	"SMS Verification": "SMS 인증",
	"API Keys": "API Keys",
	"Create New Key": "새로 만들고 키",
	"Affiliate Program": "제휴 프로그램",
	"Earn 40% of the trade fees collected from other users you refer to us, forever (1st level).": "적립의 40%무역수수료 수집에서 다른 사용자를 참조하여 우리에게,영원히(1 단계).",
	"Earn 10% of the trade fees collected from the referrals of your referred users, forever (2nd level). Referral fees are paid weekly on Mondays in the asset in which they were collected.": "10%를 적립하의 무역수수료에서 추천의하라 사용자가는 영원히(2 레벨). 소개 수수료를 매주 월요일에서 자산에 있는 그들은 수집했습니다.",
	"Copy": "복사",
	"Total Direct Users Referred": "총 사용자가 직접 참조",
	"Total 2nd Level Users Referred": "총 2 번째 수준의 사용자 참조",
	"View Payment History": "뷰 지불 역사",
	"AltillyPass Verification": "AltillyPass 검증",
	"AltillyPass is a program we have created to allow us to verify both your address and government identification, as well as provide you with a programmed NFC card which can be used for new products and services at a later date.": "AltillyPass 프로그램입니다 우리는 할 수 있도록 만든 우리 모두를 확인하는 귀하의 주소 및 정부 식별,를 제공할 뿐만 아니라 당신과 함께 프로그램 NFC 카드를 위해 사용될 수 있는 새로운 제품 및 서비스습니다.",
	"AltillyPass is currently in maintenance. We will announce when AltillyPass has resumed.": "AltillyPass 은 현재에서 유지 보수입니다. 우리는 것을 발표 할 때 AltillyPass 가 다시 시작되었습니다.",
	"First Seen": "첫 번째 본",
	"Posted At": "게시",
	"Amount": "금액",
	"Address": "주소",
	"Confirmations": "확인",
	"Go To Market": "시장",
	"Date Requested": "날짜 요청",
	"Status Date": "상태 날짜",
	"Net Amount": "순액",
	"Original Qty": "원래 Qty",
	"Current Qty": "현재 Qty",
	"Order Date": "주문 날짜",
	"Order Type": "주문 유형",
	"Cancel Order": "주문 취소",
	"View Trades": "View 거래",
	"Order": "주문",
	"Trade Details": "무역 상세정보",
	"ID": "ID",
	"Trade Side": "무역 옆",
	"Triggered By": "에 의해 트리거",
	"Trade": "무역",
	"Confirms": "확인",
	"To Address": "주소",
	"Orig Qty": "Orig Qty",
	"Remain Qty": "남아 Qty",
	"Quick Analysis": "빠른 분석",
	"Total Buys": "총 산",
	"Total Sells": "총 판매",
	"Avg Buy Price": "Avg 구매 가격",
	"Avg Sell Price": "Avg 판매 가격",
	"Posted": "게시",
	"Pending": "류",
	"Problem": "문제",
	"Complete": "완료",
	"Sending": "보내기",
	"Processing": "처리",
	"Approval": "승인",
	"Confirmed": "확인",
	"Partly Filled": "부분적으로 채워진",
	"Limit": "제한",
	"Stop Limit": "지 한계",
	"T/P Limit": "T/P 한",
	"Stop Market": "지 시장",
	"T/P Market": "T/P 장",
	"2FA Code": "2FA 코드",
	"Scan QR": "QR",
	"Error:  Enter Two Factor Code": "오류를 입력:두 요인 코드",
	"Error:  Not enough balance": "오류:충분하지 균형",
	"Withdrawal request has been received": "탈퇴 요청을 받았",
	"Withdrawal request has been received.  Check your email to confirm.": "탈퇴 요청이 접수되었습니다. 확인 이메일을 확인합니다.",
	"Here are some of our Social contacts": "여기에 몇 가지의 우리의 소셜 연락처",
	"Withdrawal": "탈퇴",
	"Confirmation Successful": "성공적인 확인",
	"Key": "키",
	"Calls": "전화",
	"Created": "성",
	"Last Call": "마지막 호출",
	"Device ID": "장치 ID",
	"IP Whitelist": "IP Whitelist",
	"Permissions": "권한",
	"Two Factor Code": "두 요인 코드",
	"Submit & Get Secret Key": "제출 및 비밀 열쇠",
	"Get API Secret": "을 얻을 API 비밀",
	"Delete Key": "키 삭제",
	"API Secret": "API 비밀",
	"If you want to deactivate your Google 2FA, then click Deactivate below.": "비활성화하려면 Google2FA,다음을 비활성화를 클릭합니다.",
	"Google 2FA is currently": "Google2FA 현재",
	"NOT ACTIVE": "활성화되지 않았",
	"on your account.": "에 귀하의 계정이다.",
	"Two-Factor authentication helps to keep your account more secure by ensuring that only the person with the correct code can use your account. Activate 2FA by scanning the QR code with your Authenticator APP and enter the Time-Based-Code below.  If you are on a Mobile Device, just click on the QR code to open the Authenticator App.": "Two-Factor authentication 을 유지하는 데 도움이 계정에 의해 더욱 안전하고 보는 사람만 올바른 코드를 사용할 수 있습니다. 활성화 2FA QR 코드를 스캔하여과 인증 응용 프로그램를 입력 시간을 기반으로 코드 아래에 있다. 는 경우에는 모바일 장치에서는 QR 코드를 열고 인증 응용 프로그램.",
	"We do not share your personal information. If you lose access to your 2FA, we will use your Verified Number to help reset your two-factor security.": "공유하지 않습 내용을 숙독하여 주시기 바랍니다. 는 경우에 당신은에 액세스할 수 2FA,우리가 사용하는 귀하의 확인된 번호를 재설정하는 데 도움이 되는 두 가지 요소의 보안이다.",
	"Your cellular phone ending in": "귀하의 휴대 전화에 종료",
	"is verified": "검증",
	"Verify New Number": "지 확인하는 새로운 번호",
	"No SMS Verifcation on file": "SMS Verifcation 에서 파일",
	"Verify your cellular number to received increased verification status": "확인하고 수정을 받은 증가한 상태 확인",
	"Verify SMS Number": "지 확인 SMS 번호",
	"Country": "국가",
	"Phone Number": "전화 번호",
	"Enter PIN": "PIN 입력",
	"Verified": "검증",
	"New Password": "새로운 비밀번호",
	"Confirm New Password": "새 비밀번호 확인",
	"Current Password": "현재의 비밀번호",
	"Receive Login Emails": "을 받 로그인 이메일",
	"Yes": "네",
	"No": "No",
	"Receive Deposit Emails": "보증금을 받을 이메일",
	"Receive Listing Emails": "수신 목록을 이메일",
	"Verify Withdraw via Email": "확인을 철회를 통해 이메일",
	"New IP Region Email": "새로운 IP Region 이메일",
	"Current Login Firewall Status": "현재 로그인 상태를 방화벽",
	"Disabled": "장애인",
	"This is an optional extra security measure to help protect your account.": "이는 선택적인 추가 보안을 측정하는 데 도움하여 귀하의 계좌를 보호합니다.",
	"More Info": "더 많은 정보",
	"rules": "규정",
	"Manage Rules": "규칙 관리",
	"Note: 'Deny Only' means to deny login requests originating from these listed countries & 'Allow Only' means to only allow login requests from these listed countries.": "참고:'Deny'만을 의미하는 로그인 거부의 요청에서 발생하는 나열된 이러한 국가 및'만 허용'의미만 허용하려면 로그인을 요청에 나열된 이러한 국가이다.",
	"Error:  No countries have been selected": "오류:국가 선택",
	"Error:  An active firewall mode not selected": "오류:active 방화벽 모드를 선택하지 않은",
	"Allow Only": "만 허용",
	"Deny Only": "Deny 만",
	"Transaction scheduled for rescan.  Check your deposits in a couple minutes.": "트랜잭션을 예약한 다음 다시 검색하세요. 체크인의 예금에서 몇 분입니다.",
	"Error: Invalid inputs for transaction rescan": "오류:잘못된 입력 트랜잭션에 대한 재검색",
	"Key Name": "키 이름",
	"Whitelisted IPs": "화 IPs",
	"Comma separated list of IP's or IP class range.  Leave empty to allow any IP.": "의 쉼표로 구분된 목록 IP 또는 IP 클래스의 범위에 있습니다. 남을 허용하기 위하여 모든 IP.",
	"We do not advise to leave this empty if you are connecting from a dedicated IP address": "우리가 하지 않은 조언이 빈에서 연결하는 경우 전용 IP 주소",
	"Examples": "예",
	"Get order information": "을 얻기 위해 정보",
	"Create a new order": "새로운 질서를 만들기",
	"Cancel an existing order": "취소 기존 순서",
	"Get account balance": "을 얻을 균형 계정",
	"Get market fee rate": "시장 요금 속도",
	"Get account trade history": "을 얻을 계정 무역 역사",
	"Get account order history": "을 얻기 위해 계정 기록",
	"Get deposit & withdraw history": "예금을 얻&철회 기록",
	"Perform withdrawals": "을 수행출",
	"Get deposit addresses": "Get 금 주소",
	"Signup": "Signup",
	"Ref ID": "Ref ID",
	"ZCode": "ZCode",
	"Referrals": "조회",
	"30D Trades": "30D 거래",
	"Description": "설명",
	"IP": "IP",
	"Region": "지역",
	"City": "도시",
	"Recent Login Details": "최근 로그인 정보",
	"Fail Reason": "실패하는 이유",
	"Failed Login Details": "실패는 로그인 정보",
	"Minutes": "분",
	"Hour": "시간",
	"Hours": "시간",
	"Install APP": "응용 프로그램을 설치",
	" Assets Listed": " 자산 나열",
	"Trade Anywhere You Are": "무역 어디서나 당신",
	"No downloads required, just open the website on your favorite device and it just works!": "다운로드 할 필요가 없습니지만,웹사이트에 당신의 마음에 드는 장치 및 그냥 작동합니다!",
	"Use the \"Add To Homepage\" feature of your mobile devide for a great application type experience.": "를 사용하여 추가\"홈페이지\"기능은 모바일의 분할에 대한 위대한 응용 프로그램 형식의 경험이다.",
	"Trade Anywhere You Are!": "무역 어디서나 당신!",
	"Use the Add To Homepage feature of your mobile device for a great application type experience.  Click the Settings icon while browsing with your mobile device to learn how.": "추가 기능을 사용하여 홈페이지의 기능은 모바일 장치에 대한 중대한 응용 프로그램 형식의 경험이다. 설정 아이콘을 클릭하여 검색하는 동안 당신의 모바일 장치에서 방법을 알아보세요.",
	"We have completely redesigned and rearchitected our entire platform so you get the same great experience and features whether you are on your desktop computer or on mobile.": "우리는 완전히 새롭게 디자인 된 rearchitected 우리의 전체 플랫폼을 얻을 수 있도록 동일한 좋은 경험과 기능에 있는지 귀하의 데스크톱 컴퓨터 또는 모바일에 있습니다.",
	"List Your Asset": "자산 목록",
	"Mobile": "모바일",
	"Add To Homescreen": "홈 화면에 추가",
	" Users": " 사용자",
	"Advanced Crypto-Asset Trading Platform. The Future is Now": "고급 암호화 자산 거래 플랫폼입니다. 미래는 지금",
	"Fast, Reliable, Secure": "빠르고,믿을 수 있고,보안",
	"Altilly is based in Sweden and offers a fast, reliable and secure digital asset trading platform developed by professionals and built on cutting-edge technology. The Altilly Trading Platform provides trading services and innovative assets, while also providing instant trade execution, dependable digital wallets and industry-leading security practices.": "Altilly 을 기반으로 스웨덴에서 제공하는 빠르고 안전하며 신뢰할 수 있는 디지털 자산 거래 플랫폼에 의해 개발 전문가에 내장되어 첨단 기술이다. 이 Altilly 거래 플랫폼을 제공합니 거래 서비스 혁신적인 자산하는 동안,또한 제공하는 즉시 무역 실행,신뢰할 수 있는 디지털 지갑과 업계 최고의 보안을 실행한다.",
	"Mission & Vision": "미션 및 비전",
	"We are committed to being a driving force in the blockchain revolution by increasing adoption of this innovative technology around the world. Using our streamlined asset listing process, we will advance new, innovative blockchain projects that could potentially transform the way goods, services and operations are managed globally.": "우리는 최선을 다하고 있는 원동력록 혁명에 의해 증가 채택의 이러한 혁신적 기술습니다. 우리를 사용하여 간소화된 자산 목록 프로세스는 사전에 새로운 혁신적인 blockchain 프로젝트의 잠재적으로 할 수 있는 방법을 변형시키는 상품,서비스 및 운영 관리습니다.",
	"Security & Privacy First": "보안 및 개인정보 보호 첫번째",
	"Security & Privacy are the top priorities in every decision we make.  We incorporate multiple layers of protection, both internally and externally, using the most reliable and effective security technologies available to keep your funds and personal information secure.  We constantly review our policies for improvement.": "보안 및 개인정보 보호하는 최고 우선 순위에서는 모든 결정을 확인했습니다. 우리는 통합하는 여러 레이어,보호의 내부 및 외부에 사용하여 가장 안전하고 효과적인 보안 기술를 계속 사용할 수 있는 당신의 자금을하고 개인정보를 안전하다. 우리는 지속적으로 검토리에 대한 정책 개선합니다.",
	"Enterprise Trade Engine": "기업 무역 엔진",
	"Our custom trading engine was designed to be scalable across a network of machines and process order execution in real-time.  We support all standard and professional order types.  We support third-party trading platforms and algorithmic trading via our extensive APIs (REST & Websockets).": "우리의 사용자 정의 엔진 거래할 수 있도록 설계되었 확장 가능한 네트워크를 통해 기계 및 프로세스 순서로 실행합니다. 우리가 지원하는 모든 표준 및 전문 형식입니다. 우리는 우리 지원을 제삼자 거래 플랫폼 및 알고리즘 트레이딩을 통해 우리의 광범위한 Api(REST&으).",
	"Altilly is registered in Bailiwick of Jersey and offers a fast, reliable and secure digital asset trading platform developed by professionals and built on cutting-edge technology. The Altilly Trading Platform provides trading services and innovative assets, while also providing instant trade execution, dependable digital wallets and industry-leading security practices.": "Altilly 가에 등록된 전문 분야의 저지와 제공하는 빠르고 안전하며 신뢰할 수 있는 디지털 자산 거래 플랫폼에 의해 개발 전문가에 내장되어 첨단 기술이다. 이 Altilly 거래 플랫폼을 제공합니 거래 서비스 혁신적인 자산하는 동안,또한 제공하는 즉시 무역 실행,신뢰할 수 있는 디지털 지갑과 업계 최고의 보안을 실행한다.",
	" About": " 대",
	"About Us": "About Us",
	"Terms of Service": "서비스 약관",
	"Fees & Listings": "요금 및 목록",
	"Apply To List": "적용 대상 목록",
	"Reference": "Reference",
	"REST API": "REST API",
	"WebSockets API": "Websocket API",
	"Contact Us": "Contact Us",
	"Submit a Problem": "제출 문제",
	"Community": "커뮤니티",
	"Enter a Search Term Above": "검색어를 입력하상",
	"Withdraw Confirmation Request Failed": "인출 확인을 요청하지 못했습",
	"Favorite Markets": "마음에 드는 시장",
	"Order Not Found": "지 않기 위해 발견",
	"Error:\tNo countries have been selected": "오류:국가 선택",
	"Error:\tAn active firewall mode not selected": "오류:active 방화벽 모드를 선택하지 않은",
	"Transaction scheduled for rescan.\t Check your deposits in a couple minutes.": "트랜잭션을 예약한 다음 다시 검색하세요. 체크인의 예금에서 몇 분입니다.",
	"Error:\t Enter Two Factor Code": "오류를 입력:두 요인 코드",
	"Error:\t Not enough balance": "오류:충분하지 균형",
	"Withdrawal request has been received.\t Check your email to confirm.": "탈퇴 요청이 접수되었습니다. 확인 이메일을 확인합니다.",
	"Welcome to the new asset submission page, the portal for asset developers to connect with Altilly to request asset listings.": "오신 것을 환영합니다 새로운 자산 제출 페이지의 포털에 대한 자산 개발자와 연결하는 Altilly 을 요청하는 자산 목록입니다.",
	"Ensure that you meet the listing criteria before submitting your asset.": "을 충족하는지 확인해야 합 목록의 기준을 제출하기 전에 귀하의 자산입니다.",
	"Listing Criteria": "목록을 조건",
	"Only a core team member of the project can apply for listing.": "만 핵심 팀의 일원이 프로젝트에 적용할 수 있는 목록이 있습니다.",
	"Website & Block Explorer dedicated to the asset.": "웹사이트 및 블록 탐색기에 전념하는 자산입니다.",
	"At least 1 social group with user activity. (ie. discord, telegram, slack etc.)": "적어도 1 사회 그룹과 사용자는 활동입니다. (ie. 불화보다 한산한 등)",
	"Announcement thread. (Bitcointalk)": "발표 thread. (Bitcointalk)",
	"The project is no longer in fundraising status. (ICO,STO)": "프로젝트가 더 이상에서 모금 상태입니다. (ICO,STO)",
	"Minimum Cell Phone Verified Account at Altilly.com": "최소 셀룰라 전화를 확인 계정에서 Altilly.com",
	"Delisting Policy": "장 폐지 정책",
	"The future of the project is clearly questionable.": "프로젝트의 미래가 분명히 의심스럽습니다.",
	"The team or project is fraudulent. (ie. not whom they say they are)": "팀 또는 프로젝트의 사기입니다. (ie. 지 누구에게 그들이 말하는)",
	"Current or Future Legal issues that can impact project's ongoing business operations.": "현재 또는 미래의 법적 문제에 영향을 미칠 수 있는 프로젝트의 지속적인 비즈니스 운영을 보장합니다.",
	"Issues that can impact traders on the Altilly Exchange.": "문제에 영향을 미칠 수 있는 상인에 Altilly 합니다.",
	"Significant amount of forks by the projects team. (ie. unstable chain)": "상당한 금액의 포크에 의해 프로젝트 팀입니다. (ie. 불안정한 체인)",
	"Critical code updates or forks without notifying the Altilly Exchange well in advance.": "중요한 코드 업데이트 또는 포크에게 알리지 않고 Altilly Exchange 니다.",
	"Pricing": "가격",
	"QAE-1 Token": "QAE-1 토큰",
	"Listing within 1 to 3 days.": "목록 내에서 1~3 일입니다.",
	"Includes Free Market Maker Account": "무료 시장의 메이커 계정",
	"ERC20 or Waves Token": "ERC20 또는 토큰 파",
	"Bitcoin Fork (Bitcoin RPC)": "비트 코인 포크(액)",
	"Listing within 7 days.": "목록에서 7 일입니다.",
	"Coin with native Blockchain": "동티 Blockchain",
	"Listing within 7 to 14 days.": "목록에서 7~14 일입니다.",
	"Listing may take longer if full and accurate information is not provided at time of listing request.": "목록하는 경우 더 오래 걸릴 수 있습니다 완전하고 정확한 정보를 제공하지 않습에서 시간의 목록 요청합니다.",
	"Includes a free Market Maker Level 3 Account.  More information about what that comes with is available here:": "무료 시장의 메이커벨 3 계정이다. 더 많은 정보에 대해 무엇으로 오는 여기에 있습니다:",
	"Listing FAQ": "목록 FAQ",
	"How many pairs can I request?": "얼마나 많은 쌍을 요청할 수 있습니까?",
	"Your asset will start with 2 pairs, one of them must be XQR.  You can request additional markets later, as long as you have enough volume in the existing markets.  We do not charge for additional market pairings.": "귀하의 자산을 시작으로 2 쌍,그들 중 하나이어야 합 XQR. 요청할 수 있습니다 추가 시장,나중에 있는 만큼 충분한 양에 기존 시장입니다. 우리에 대한 비용을 청구하지 않습 추가적인 시장 pairings.",
	"How much volume do I need to apply for additional market pairs?": "어떻게 많은 양이 필요한가요를 적용에 대한 추가적인 시장 쌍?",
	"2 pairs: Less than 5,000 USD daily volume.": "2pairs:5,000KRW 매일 볼륨에 있습니다.",
	"3 pairs: 5,000 to 10,000 USD daily volume.": "3 쌍:5,000~10,000KRW 매일 볼륨에 있습니다.",
	"4 pairs: 10,000 to 25,000 USD daily volume.": "4:10,000KRW25,000 매일 볼륨에 있습니다.",
	"Daily volume should be consistent for at least 5 days.": "매일 볼륨 일치해야 최소한 5 일입니다.",
	"Market pairs will be removed if the volume drops below requirement for a prolonged period of time.": "시장은 쌍을 제거됩니다면 볼륨 방울을 아래 요구 사항에 대한 장기의 기간 동안 시간입니다.",
	"When do I pay the listing fee?": "때까 지불하는 리스료가 있나요?",
	"You do not need to pay the listing fee until after your asset has been approved for listing. However, we will not review your application until the necessary fee is available in your Altilly account balance.": "당신이 지불하지 않아 목록 수수료 후까지 귀하의 자산이 승인되었습니다. 그러나 우리는지 검토 응용 프로그램을 때까지 필요한 요금에서 사용할 수 있 Altilly 서비스를 제공합니다.",
	"I have more questions.": "나는 더 많은 질문입니다.",
	"Please contact us using the support link if you have any questions about the listing application.": "을 사용하여 문의하시기 바랍니다 지원을 링크하는 경우에 당신이 어떤 질문에 대한 응용 프로그램 목록.",
	"Our team will never contact you in other channels. All communication will be handled through Altilly.": "우리의 팀은 결코 당신에게 연락에서 다른 채널을 보유하고 있습니다. 모든 통신을 통해 처리됩니다 Altilly.",
	"Ready?": "준비되어 있는가?",
	"Start Submission Process": "시작하 제출 과정",
	"Login to Apply": "로그인 적용",
	"We are actively seeking good market makers to join our market maker program.": "우리는 적극적으로 추구하는 좋은 시장 업체에 가입하는 우리의 시장을 메이커 프로그램입니다.",
	"Get discounted taker fees if you qualify.": "Get 할인 응시자는 수수료는 경우에 당신이 자격이 있습니다.",
	"Do you routinely place orders onto the books instead of taking orders from the books?": "당신이 정기적으로 주문에 책을 대신 순서 책에서?",
	"Do you routinely keep a total of over $10k USD in equivalent order values on the market order books?": "당신은 일상적으로 유지하의 총$10k KRW 에서 해당 값 순서에서는 시장기 위해 책?",
	"Would you like a discount in taker trade fees?  How about a bigger rebate on maker trades?": "당신은에서 할인을 즐긴다는 거래 수수료가 있나요? 는 방법에 대해 큰 리베이트에는 메이커 거래?",
	"Our market maker program is very simple.   The only thing that we currently require to qualify for the market maker program is a total value of over $2.5k minimum on both the buy side and sell side of our markets.   It can be any market and the total is a sum of all the markets for which you have orders.": "우리의 시장 메이커 프로그램은 매우 간단합니다. 는 유일한 것 현재 우리가 요구하는 자격을 시장에 대한 메이커 프로그램은 총 가치 이상의$2.5k 최소 모두에서 구매 및 판매의 측면 우리의 시장이다. 될 수 있는 모든 시장과 총 금액의 모든 시장에 있는 주문입니다.",
	"We have a multi-tier system as described below.  Requirements are subject to change from time to time.": "우리는 다중 계층 시스템으로 아래에서 설명합니다. 요구 사항은 변경될 수 있습니다.",
	"Tier Level": "층 수준",
	"Requirements": "요구사항",
	"Benefits": "혜택",
	"$5k USD in total open orders.": "$5k KRW 총에서 열어 주문입니다.",
	"Minimum $2k in open buy orders": "최소$2k 에서 열린 구매 주문",
	"Reduction in Taker Fees from 0.12% to 0.10%": "감소에서 응시자는 수수료에서 0.12%0.10%",
	"$10k USD in total open orders.": "$10k KRW 총에서 열어 주문입니다.",
	"Minimum $4k in open buy orders": "최소$4k 에서 열린 구매 주문",
	"BeneReduction in Taker Fees to 0.06%fits": "BeneReduction 에 응시자료를 0.06%fits",
	"$20k USD in total open orders.": "$20k KRW 총에서 열어 주문입니다.",
	"Minimum $8k in open buy orders": "최소$8k 에서 열린 구매 주문",
	"Reduction in Taker Fees to 0.01%": "감소에서 응시자료 0.01%",
	"A this level, your fees are essentially Net 0, as the Maker rebate is 0.01%": "이 수준의 수수료는 본질적으로 순 0,로자 리베이트 0.01%",
	"$40k USD in total open orders.": "$40k KRW 총에서 열어 주문입니다.",
	"Minimum $16k in open buy orders": "최소$16k 에서 열린 구매 주문",
	"Taker fee 0.01%.   Maker rebate is increased.  Your maker rebate will be 50% of the fee paid on the other side of the trade.": "응시자는 수수료 0.01%. Maker 환불이 증가했다. 메 환불 될 것입니다 50%수수료의 지불 다른 측면에서의 무역합니다.",
	"Minimum rebate of 0.01% / Maximum rebate of 0.06%": "최소한의 리베이트 0.01%/최대 리베이트의 0.06%",
	"How we calculate open buy orders": "우리가 어떻게 계산 오픈 구매 주문",
	"In general, it's $1 for each $1 equivalent in orders on the books.   However, to account for large out of bounds orders (ie, large quantities priced so they will never be taken), we will enforce a reduced value of those orders when calculating minimum requirements.   If your order price is outside of the bounds of 50% - 200% of last trade price, then we will assess it\\'s value at 50% of total dollar value.  If your order is outside the bounds of 20% - 500% of the last order price, then we will assess it\\'s value at 25%.": "에서 일반적으로,그것은$1$1 에 해당하는 주문에 책입니다. 그러나,계정에 대한 큰 범위를 벗어 주문(즉,대량의 가격은 그래서 그들은 실행되지 않습니다)우리는 것입니다 적은 값을 사람들의 주문을 계산할 때 최소 요구 사항입니다. 는 경우에 당신의 순서를 가격은 외부의 범위의 50%-200%의 마지막 거래 가격,우리를 평가하는 것 그것이'의 가치의 50%달러 값입니다. 당신의 순서의 범위 밖에 있는 20%-500%의 마지막 순서 가격,우리를 평가하는 것 그것이'의 값에는 25%입니다.",
	"Your Market Maker Status": "의 시장 상태 메이커",
	"Your Market Maker Tier": "시장 계층 메이커",
	"Current value of your open sell orders": "의 현재 값을 열 판매 주문",
	"Current value of your open buy orders": "의 현재 값을 열고 구매 주문",
	"Information last updated": "최근 업데이트한 정보",
	"Contact us to apply.": "저희에게 연락을 적용됩니다.",
	"You may apply for market maker status at any time.   However the system will not place you onto the market maker tiers unless you meet the minimum requirements.   The system is automated and will automatically place you into the correct tier based on your market maker activity.   We check and store your order book sizes once every hour and look at your average size over the span of a week.   We always throw out the bottom 20% of the readings when determining average to account for orderbook changes.    We suggest you start building your orders now prior to being activated on the market maker system.  The automated system manages new market makers and tier changes once per day at Midnight UTC.": "당신이 적용될 수 있습에 대한 시장의 메이커 상태에서 어떤 시간입니다. 그러나 시스템을 배치하지 않습니다 당신은 시장에 메이커 계층을 충족하지 못했다면 최소한의 요구 사항입니다. 이 시스템은 자동화되고 자동으로 올바른 계층에 따라 시장 활동입니다. 우리는 확인하고 저장하기 위해 책 크기는 매 시간마다 한 번 보면의 평균 크기 이상의 기간이 주일입니다. 우리는 항상 밖으로 던져 아래의 20%수치를 결정할 때 평균 수주 잔고 계정을 변경합니다. 우리는 당신이 시작물의 주문 이전에 활성화되는 시장에서 메이커 시스템입니다. 자동화된 시스템을 관리하는 새로운 시장 업체와 계층의 변화에서 하루에 한 번씩 자정 UTC.",
	"Reset Password": "Reset Password",
	"Forgot Password": "Forgot Password",
	"It appears you are not currently connected to the internet.": "It appears you are not currently connected to the internet.",
	"Check for Live Site": "Check for Live Site",
	"Liquidity": "Liquidity",
	"Contact Support": "Contact Support",
	"Purple": "Purple",
	"Order Books": "Order Books",
	"Side By Side": "Side By Side",
	"Vertical": "Vertical",
	"Forgot Pass": "Forgot Pass",
	"Withdraws currently disabled for this asset": "Withdraws currently disabled for this asset",
	"Maintenance Notes": "Maintenance Notes",
	"Voting Rules": "Voting Rules",
	"Information For": "Information For",
	"Buy Votes": "Buy Votes",
	"Choose Payment Asset": "Choose Payment Asset",
	"Number of Votes": "Number of Votes",
	"Total Cost": "Total Cost",
	"Buy Now": "Buy Now",
	"N/A": "N/A",
	"Deposit Only": "Deposit Only",
	"To This Address.  Any Other Currency Will Be Lost.": "To This Address.  Any Other Currency Will Be Lost.",
	"Choose Fee Type": "Choose Fee Type",
	"Scan QR, then:": "Scan QR, then:",
	"Enter Code:": "Enter Code:",
	"Enter Password:": "Enter Password:",
	"Start Date": "Start Date",
	"End Date": "End Date",
	"Participants": "Participants",
	"Best Sell Market": "Best Sell Market",
	"Best Buy Market": "Best Buy Market",
	"Sweep Selected Dust": "Sweep Selected Dust",
	"Sweep Dust and Receive XQR": "Sweep Dust and Receive XQR",
	"Best Sell Price": "Best Sell Price",
	"Best Buy Price": "Best Buy Price",
	"Cast Vote": "Cast Vote",
	"Asset Ticker": "Asset Ticker",
	"Github": "Github",
	"Coinmarketcap": "Coinmarketcap",
	"Other Link": "Other Link",
	"Chat Box": "Chat Box",
	"to": "to",
	"Unsubscribe successful": "Unsubscribe successful",
	"Trade Competitions": "Trade Competitions",
	"Ticket Status": "Ticket Status",
	"Listing Voting": "Listing Voting",
	"Layout": "Layout",
	"OB Side By Side": "OB Side By Side",
	"OB Vertical": "OB Vertical",
	"Center Graph": "Center Graph",
	"Tablet": "Tablet",
	"Disable": "Disable",
	"Top": "Top",
	"Bottom": "Bottom",
	"Confirm Vote": "Confirm Vote",
	"Votes": "Votes",
	" Assets ": " Assets ",
	"Fast,<br />Reliable,<br />Secure": "Fast,<br />Reliable,<br />Secure",
	"Mission<br />&<br />Vision": "Mission<br />&<br />Vision",
	"Security<br />&<br />Privacy<br />First": "Security<br />&<br />Privacy<br />First",
	"Enterprise<br />Trade<br />Engine": "Enterprise<br />Trade<br />Engine",
	"KYC Not Required for Crypto to Crypto Trading": "KYC Not Required for Crypto to Crypto Trading",
	"Up to 5000 USD equivalent daily withdraw limit without having to perform KYC.": "Up to 5000 USD equivalent daily withdraw limit without having to perform KYC.",
	"* KYC will be required for any accounts wanting to participate in our future Fiat services or for accounts which would like higher limits.": "* KYC will be required for any accounts wanting to participate in our future Fiat services or for accounts which would like higher limits.",
	"Qredit QAE-1 Token": "Qredit QAE-1 Token",
	"Qredit is the native asset of Altilly": "Qredit is the native asset of Altilly",
	"Other Token": "Other Token",
	"We Support: Etheruem, Waves, BCH SLP, and Tomochain Tokens": "We Support: Etheruem, Waves, BCH SLP, and Tomochain Tokens",
	"Listing within 2 to 5 days.": "Listing within 2 to 5 days.",
	"All forks of Bitcoin and similar assets": "All forks of Bitcoin and similar assets",
	"Listing within 5 to 14 days.": "Listing within 5 to 14 days.",
	"* This category is for assets that do not fit in the other categories": "* This category is for assets that do not fit in the other categories",
	"Listing may take longer if full and accurate information is not provided at time of listing request.  Listings requiring extra programming will take extra time.": "Listing may take longer if full and accurate information is not provided at time of listing request.  Listings requiring extra programming will take extra time.",
	"Important Information": "Important Information",
	"Do not fill out this form until you have deposited funds to pay for the listing request.  We only review requests that are ready to pay the listing fee.  If you are not approved, then you may withdraw the funds at any time.": "Do not fill out this form until you have deposited funds to pay for the listing request.  We only review requests that are ready to pay the listing fee.  If you are not approved, then you may withdraw the funds at any time.",
	"Please contact us using the support link if you have any questions about the listing application or contact our listing manager directly on telegram <a href=\"https://t.me/ChuckNaughton\" target=_new style=\"color:var(--dash-element-font-color);\">@ChuckNaughton</a>": "Please contact us using the support link if you have any questions about the listing application or contact our listing manager directly on telegram <a href=\"https://t.me/ChuckNaughton\" target=_new style=\"color:var(--dash-element-font-color);\">@ChuckNaughton</a>",
	"Remember, our team will never contact you and ask you to make transfers to unknown addresses.  Any transfers will be made directly with your assigned Altilly deposit address.": "Remember, our team will never contact you and ask you to make transfers to unknown addresses.  Any transfers will be made directly with your assigned Altilly deposit address.",
	"Ready To List?": "Ready To List?",
	"Deposit Listing Fee": "Deposit Listing Fee",
	"We Support: Ethereum, Waves, BCH SLP, and Tomochain Tokens": "We Support: Ethereum, Waves, BCH SLP, and Tomochain Tokens",
	"Reduction in Taker Fees to 0.06%": "Reduction in Taker Fees to 0.06%",
	"At this level, your fees are essentially Net 0, as the Maker rebate is 0.01%": "At this level, your fees are essentially Net 0, as the Maker rebate is 0.01%",
	"All": "All",
	"Add an asset for next voting": "Add an asset for next voting",
	"Request Listing Vote": "Request Listing Vote",
	"Login First": "Login First",
	"Cast Your Vote": "Cast Your Vote",
	"You must login to vote": "You must login to vote",
	"You Have": "You Have",
	"Previous Results": "Previous Results",
	"Vote for coins to be added to Altilly": "Vote for coins to be added to Altilly",
	"Rules/Info": "Rules/Info",
	"Vote on the assets you would like listed": "Vote on the assets you would like listed",
	"Current Round Ends": "Current Round Ends",
	"Winning Asset": "Winning Asset",
	"Percentage": "Percentage",
	"Your Vote History": "Your Vote History",
	"Add an asset for listing voting": "Add an asset for listing voting",
	"Request Vote": "Request Vote",
	"Vote for assets to be added to Altilly": "Vote for assets to be added to Altilly",
	"Vote on assets you would like listed": "Vote on assets you would like listed",
	"Choose Asset": "Choose Asset",
	"Total Faucet Quantity": "Total Faucet Quantity",
	"Each Claim Quantity": "Each Claim Quantity",
	"Claim Interval": "Claim Interval",
	"30 Minutes": "30 Minutes",
	"90 Minutes": "90 Minutes",
	"6 Hours": "6 Hours",
	"12 Hours": "12 Hours",
	"24 Hours": "24 Hours",
	"Create Faucet Now": "Create Faucet Now",
	"Create New Faucet": "Create New Faucet"
}